[突發] 真。iPhone 11 香港版顏色命名流出

915呀 又冇人講

其實一直想問，點解冇藍色？明明佢個彩色icon有藍色

哈哈

割席

屌！正經post無人推！on9 post上哂熱門！！嬲到仆街！

點買得落手

apple

寧願出十一天空藍都唔想防暴綠

防暴綠
速龍黑
元朗白

黨鐵黃
元朗白
何妖紫
速龍黑
防暴綠
福建紅

香港特色

點解係何妖紫?